點解carousell呢條友賣switch既game可以咁撚平

eshop game可以點賣

zelda賣咁平

連未出既星之卡比都有預售，唔洗200

有無巴打知道/試過伏唔伏

黑卡

[非打手] 點解呢間賣switch eshop games賣到咁平??

LIHKG @ Android

原來如此

咁係咪應該向老任投訴